[大專90後]有冇巴絲覺得d乜鳩A&F係港女logo

如題

成日見到乜L A&F hollister 代購
你老鼠一件$2xx
仆你個街咪又係白T一件
加個logo就收2舊幾
個個着親都係港女
姣仔專用
懶係好 American style

有冇巴絲都係咁覺得

利申 窮撚

巴打幾耐冇出街 而家仲邊有人著